邊四個字會令連登仔嬲啲？

屌你老母
吾系甘牙

赤腳大師

中國香港

比帽人帶

二十三條

戴耀庭屌

連根拔起

後者

最火應該係 我地中國

返高登啦

血濃於水

好嬲呀

Hong Kong is China

回老家了